{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058396",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59885&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주바닷가쉼터펜션"
    },
    "text": "済州空港の近くに位置する宿泊施設です。 周辺には龍頭岩、済州木棺児、伊湖海水浴場などがあります。 寝室ルームは調理が不可能であり、入室は6:00、退室は00:00以降です。 無料Wi-Fiが提供されており、全室禁煙で駐車も可能です。 送迎は不可能で、バーベキューは不可能です。 最大人数を超える場合は入室できませんし、保護者付きではない未成年者やペットは利用できません。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 この情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は済州空港の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には龍頭岩、済州木棺児、伊湖海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室時間と退室時間はいつですか？",
            "answer": "入室は6:00から可能であり、退室は00:00以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設の寝室ルームでは調理ができません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では無料のWi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設は全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で送迎はしてもらえますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設では送迎はしてもらえません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でバーベキューはできますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設ではバーベキューはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "宿泊施設は最大人数を超える場合には入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者やペットは利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "宿泊施設内では火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内でゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "宿泊施設内ではゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中には一部の客室の料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 476
    }
}